強烈要求Lihkg全面封鎖中國，中聯辦及澳門ip及帳號

你又知大陸isp用到?

你估下

你都痴系線，佢條粉腸vip都唔整啦，點會減收入？